贏左先係英雄

好多和理非認為光環好重要 要證明香港人唔係暴徒
沖要有理由 有時機 仲要d狗咬人先被迫反抗 係政府同共產黨迫人民反抗 最近仲見到美國國會重提人權法同關係法覺得和理非好撚勁 拎盡光環 又可以迫到政府讓步
其實我想講 你地真係好撚天真
係美中貿易戰入面每一環都可以係戰略, 你地有冇假設過美國會用香港做籌碼打支國? 你地成日都respect Trump係一個美國優先既總統 覺得佢好好 點解你地會認為佢會因為中國犯人權幫香港先?
佢去北韓走一轉 fd過打band 有冇提過北韓人權問題 假設雜種提出叫佢唔干涉香港新疆就讓步 你地覺得會點
法國黃背心燒車軑 爆玻璃 燃燒彈乜都出哂 係暴徒 so what? 人地宜家贏撚哂 係贏撚哂 唔好話五大 十大訴求都中哂 人地唔得閑拎光環 都唔會等美國佬幫口 自己法國自己救 唔洗理由 唔洗時機 唔洗集氣 唔洗預約 仲唔洗wtsapp通知你 只要你想 邊度都可以抗爭 拉左果四千人 佢敢重判又驚阻人番工 又驚影響光環 又驚比人拉 又驚比人睇唔起 希望你地諗深一層 世界上有邊次抗爭唔流血會成功? 甘地?馬丁路德金? 佢地可能係唯一史上成功過 但希望你地記得被政權迫死既人仲多 而且關於甘地小弟出過文 有時間可以起底。
如果出坦克車咁點阿?你頂阿? 我唔會好撚型咁同你講我企前面 我只會講 如果係咁 我認命 頂住白色恐怖過一世
我從來唔信可以用語言感化一個政權
只相信用拳頭可以打醒一個政權
沖既人唔洗多 幾十人足夠 做令佢夠痛既事就夠

求下你地唔好再打飛機 唔好以為出黎行六七粒鐘冇左日假好撚大犧牲 好撚大貢獻ok?唔好再等人出手 再等g20 再等七一 再等休會ok?
一句講哂 以卵擊石要既係覺悟
天祐香港

香港嘅大家往往只睇到馬丁路德金而忽略Malcolm X嘅武力